除左1+3t, 仲有咩高性價比

小米？